說謊的人

要呑一千根針哦

我沒有說謊 我何必說謊

真係冇咩

真係睇到都起雞皮

點解